❗️倉野尾已夠票❗️請過票小栗有以❗️

❗️小栗有以告急❗️

一票不投本家犬

一票不投低等生物‼️

倉野尾意圖上京取代小栗❗️其心可誅❗️

Ok